運動靜咗？睇下有幾多人和你shop先

天水圍中學生集會

話靜左個啲人其實係你自己靜左
習慣左開實彈冇自由咁生存落去

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

回帶？

[12.29行動]香港人抗爭的日與夜 集會

依次文宣做得好好

榮光嗰排嚟喎

係咪應該搞返18區商場和你shop

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀